【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(12)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

Hi 豪哥

Shinning

下集做乜鳩

閃靈

劇情暴走

好痴線

屌你老味 meme

SHINING

預告都暴走

醫生退休做清潔阿嬸？

聽日個老母

Shining

黑市加白卡街，來吧！

牙契係咁笑ng錫多幾次

變咗貞子

好好笑

真係白卡

下一集又暴走

下集暴走

正 shining

牙謙NG笑好正

聽日暴走？

真係傻既

CLS

個預告cls

變左saw？

劇情好癲

正

shining

Scream 都出埋cls

開始暴走啦

聽日就暴走

聽日肯定大暴走

嘩屌啲劇情跳到不過又幾過癮喎

屌shining

聽日應該幾好笑

99%不赦島 d fd

又shining又scream

契契識玩

咁叫妹下妹下

咩料聽晚個集

暴走

恐怖片

個trailer做乜鳩呀
好正

下集搞咩

聽晚咩事

搬晒去白卡街

暴走得嚟好過癮

here‘s come 趙太

有無得回帶前後loop

隻左手撥頭髮

屌聽日咩事

ng播返之前嗰集？

豪腎式暴走

劇情又暴走
好撚正
佢啲劇情好難估點發展

個阿嬸係清潔阿姐定醫生？

睇下下集癲啲定白卡第二集癲啲

shinning

套嘢好撚癲
追得好過癮

套劇啲劇情咁好跳tone

好睇

換腦有咁易咩
暫時美國都做唔到喎

黑絲正啲

viutv奪命雜作

好期待聽晚

係未開始暴走

白卡冇得輸

上集啲ng先有睇頭

白卡遺傳
逆向 阿媽都係

ss 真係傻既
間濕鳩公司同老母夾計嚇醒佢應該係咁

想睇

點解好似夾埋阿媽做戲咁

咁應該係條女有事

分分鐘係幻想/夢嚟

睇過咁多viu 劇
已經無嘢嚇到我

明顯係阿姐...真係大暴走

趙太係咪白卡街逃出嚟㗎

我估係Shutter Island 咁

想醫番 6c

依個單元應該全玩電影

應該係

扮番拍電影完成佢電影夢一定係

Viu tv universe

個個都白卡

一定係啦 Shutter Island咁

白卡街好多院友

唔知契契咀個下ng左幾多次

想知咀戲ng咗幾多次

大暴走

viutv 始終都要暴一暴走

一定係契度嘅屎橋

聽日又準備暴走

聽日係咪會暴走

有畫面

要睇返豪哥

趙太係咪老咗嘅龍妹

cls下集閃靈

諗到佢個興奮on9樣

第一單case: 第三類接觸
第二單case: 華爾街狼人
第三單case: 不赦島/閃靈?

Viu一貫trailer 精彩。

大家都學識左將viutv預告調轉睇

第三單元 電影學會麻，應該幾套電影+埋

最勁都係西灣河行到新蒲崗

兩個白卡好玩過夾戲

6c 演技自然左好多

比起 詭探前傳 差好遠

好甜

豪 腎：dklm咁快破解到

去開房啦屌

然後又瞞住牙謙

Sweet到

is Johnny!!!

可能讀書叻真係關d事，吸收得快

表姨好似有d不可告人秘密

南菲又偷走成功，快啲睇下viutv

南菲又食藥但而家又飲酒
會唔會有咩副作用

邊度有預告睇

佢個身前面同後面睇冇分別...
但腿長！！！

無咗粒墨真係會好好多

同問

啱啱睇返寫住個次係第三take 契契好識玩可以咀多幾次

腦科醫生居然唔用返科學途徑解決問題
btw似2個人格

Amy同Shirley都好正

迷契村小村民留個名

開波

開波白卡式暴走預告

Ready

奪命狂呼

亦可搞物流～

以前好驚呢隻野
一見到就喊

黎喇~ lalalalala

坐定定

今晚大暴走

Lalalalala

scan到頭先個印花未

準備暴走

有冇見過佢隊草嗰張相

坐到契契

冇

一野坐落去

Amy lo

但好似有套惡攪版
好撚好笑

坐咗落去唔好起身嘛

Amy

抆埋屎衝出去scan

我都想被amy坐

6C

Scary movie系列嘛

想比Amy坐

其實趙太點搵到Amy屋企

我要睇Here's Johnny呀

搞乜鬼奪命雜作

嗰陣覺得唔好笑 因為見到面具就好驚

What”s up

這些機會

估中曬

原來係電影情節

乾唔乾淨架

Get ouch

Blur咗

get ouch

get out

Scary Movie

ian咁醒

Scream

whats up

Get out

屌 我未睇get out

真係get out

原來Amy仲蠢過ian

Wassssssup

講明抄get out。

契契終於醒返次

get out好好睇

睇得戲少俾人呃

摸下你先

搞錯 明明好好笑
又跟得好足有大波妹

張碟個樣應該腎仔嚟

冇女朋友三年係有啲料嘅

Yes

雙重人格？

睇得戲少好易比人呃

搞到想睇多次get out

睇得戲少好易俾人呃

封面係咪腎仔嚟

點解呢套戲又可以出名

第一集世界級

鍾意睇外國戲嘅契契

腎仔喺dvd封面俾人blur咗

笑到痴線

get out好似好恐怖

有冇人可以cap返張相出黎？

一齊隊下草先 再隊人

少淆

版權問題姐 電影名都唔出得

原來係get ouch

南飛同Amy都冇母愛

Ouch

第二集好悶 但第三集又好睇
good bye

腦外科醫生要掃街？

依個系列好鬼搞笑的
所有情節都好9

嗱我而家教你用錢唔好立亂洗
呢一千蚊慳慳地比你去隊草

屌

原來佢老母做清潔

退休醫生做倒垃圾 ？？？

係囉 唔撚明

精神分裂以為自己係醫生？

醫生唔係律師9up咋咩

唔係退休腦外科醫生咩
點解要搬垃圾

Amy腳好長呀

其實第五集都ok好笑嘅
瘋狂搵近十幾年呢嗰啲鬼片
兒兇午夜靈異實錄evil dead

個力架第二集比草隊番轉頭

咩劇情

好正

6c 9up掛

契契真識食

係

唔知好正常啫
撚知個女收埋乜鳩咩

係咪得佢收工先比佢睇好d

似有鬍鬚

家家有本難念的經

上集拎哂醫生衫入手術室

個個唔留意劇情
明明腦神經醫生係6c 9up

三個主角啲老豆老母都唔理佢地

哇屌 頭先個角度影Amy 對腳長到

珍

係囉

咁tvb既劇情

佢個樣又唔算好靚 但整體又好正

但係琴日真係跟咗入醫院喎

個男人有繼女都唔食

結果你放棄咗個女

所以佢地好嬲

醫院做清潔

有個有經驗好戲嘅帶住

可以玩好多日

Amy淨係腳都玩成晚

D戲好好

收皮啦

唔掂喎
佢喊唔出

媽，好亂啊

即係6C憶母成狂？

咁點解叫佢做小燕

好變態

入醫院清垃圾

走咗咁多年先發現冇個女唔得？咪玩啦

醫院打雜？

啲老豆老母成日扔低咗啲仔女先黎後悔

第一日識胡cfu？

咩呀 又冇搵個女 又知個女失咗蹤

每日都要吹奏

唔同情呢d阿媽
垃圾老豆老母

我錯

呢d仆街老母黎

入去倒垃圾

阿婆報串？

屌隔左咁撚多年先扮良母 收皮啦

6C做繼女喎

啲戲

白色衫啫

收皮啦
你一開始冇揀人
依家先困住人把撚啊
展現乜鳩母愛啊

日日唔扑齋奶對腳 又夠直

而家喊苦喊忽但一陣攞把鋸去劈門

完全同情唔到

會唔會老母扮慘

死撚左佢未補償到
唔洗篤住個女對眼

趙太演技好過amy lo

明明就係你自己走咗 而家又話冇咗個女唔得

跟佬走唔要個女仲咁多野講

拎完外國居留權啦 爽完啦 就番香港
但6c依家可以做外國人移民了

呢場我估只係做戲？

Ian啲腳毛少咗嘅?!

收皮啦
愛佢鎖乜L佢

黑警係反面啫

唔係唔理

amy lo對大長腿

個bgm

What’s up

完全唔感動

咪係 所謂補償就係鎖住佢 比藥佢食 都幾有說服力

老母喊2喊 佢3個就同情啦？

陣間會點暴走

點解himmy咁靚仔

正常啦……

真 好奇怪

冇得j了

我都係咁諗，好似好多嘢都未通

比雪條絲收埋晒

Amy樣完全冇變

Amy點解可以腳咁長

係你自己放棄個女先 依家講到好慘咁

攞啲信做咩

Here's Johnny呀

好嘔心

佢個同事拎咗兩袋落去之後就冇再上過嚟

胡cfu最中意臭閪景

3個唔係同情佢下話,怇拋低人咁多年先返嚟扮可憐

笑死留意呢啲位

成班on 9
現實屌到佢九彩

畀唔到戲喎

趙太都應該有講大話喎

有長腿唔睇睇呢啲

是咪被依夫人剃晒

比Amy lo奶甩哂

啱呀

好型

老母巴又一傑作

雞飯

咪係囉理嚟做乜

室外燈光問題
要室內先J到

雪房av

咁你齋奶俾我扑

癲

大話中夾啲真話先易呃到人

咁點解趙太要揾斜棟幫手？

仲要佢3個都被人拋低喎 咁易同情人

痴女

唔關我事
因為真係臭閪嚟

呢檔大排檔係咪暖男爸爸果檔?

排隊啦

但都解釋唔到點解要逼6C食藥

次次都係依個大排檔食飯

都過埋外國啦

唔係

表姨嬲了

有amy lo對腳唔睇走去睇ian啲腳毛係咪gay test positive

單嘢真係咁樣就原諒會好失望

都係黑警叫佢先有反應

講講下燒番去Amy到

硬係覺得其實係小學嗰啲「給媽媽的一封信」嗰類作文

變態佬係鍾意3p

無啦啦三個自己買左樓移埋民先講
係唔理啦

覺得真係俾人禁錮會好睇d

兩條友個名都唔同,點解佢哋一廂情願覺得佢哋係同一個人
啲信個署名係南菲,趙太死口都話係小燕,咁樣都唔覺有問題?

家晞突然良心發現

因為南非真係精神有問題？

冇可能補償到

問左契契未

可能人地係絲

依part冇印花？

現實應該勁嬲勁憎囉

覺得趙太唔係咁簡單豪腎嘅戲路嚟睇

侵埋你4p ok?

契契可以搵花蛆頂住癮先

佢咪真係禁錮
唔俾個女出去
講到有幾愛佢咪又係假

係喎，真係唔記得呢樣

咩劇情嚟

笑咗
笑埋右

好dirty

咪係

以為個女係真係癲左？

一陣就暴走...

會唔會係佢阿婆幫佢改嘅名
阿媽走咗所以唔知

我覺得件事冇咁簡單

等反cup

想問下點解呢度冇迷謙黨？
因為呢到全部腳膠？

你幾個去搞生啤啦 咪阻住我同amy

反轉再反轉

如果寫個女由細到大都嫌棄又自卑自己阿媽做清潔 所以變到同佢距離越黎越大 會唔會再有說服力d

你躝啦好冇

如果係清潔工點會係醫院四圍點人做野同入手術室？

電視劇喎 有冇咁多野搞得出

但佢要食藥喎。。。

愈睇愈ok

想睇反cup
無興趣睇溫情片

飲住老母榨嘅橙汁睇

推得好慢

呢度仲有腳毛膠

呢個理由有啲牽強喎
好少可會咁樣無啦啦改名㗎嘛

你係咪又想join埋

啱啱有冇出印花

點解牙謙唔著下短褲
唔知佢隻腳好唔好J呢

所有公司最大枝野就係做左好耐既清潔工

啱啱咪J緊

你躝啦

no

一邊飲橙汁、一邊有奶花蛆閪

himmy正呀 但佢以家個樣太似曾國祥

幾時奶住花姐閪睇？

睇錯榨住老母睇

如果溫情 仲衰過tbb

應該未解釋姐 個故都講唔通

係花蛆個閪汁下話

禾
想睇牙謙腳毛

係咪冇印花？

榨住你睇？？？？？

冇咗清潔工運作唔到架

果然係契諗嘅屎橋

背心

你榨花蛆啦

即係一陣恐怖片情節
係陪6c嘅親子活動

今日喺沙田見到好多正仔太開心 唔找住

即刻俾錢close file
一定有古怪

有冇人睇到張支票幾錢？

睇得戲少會俾人呃㗎

Amy真係好靚
放左頭髮

你啱呀！

Amylo愈睇愈正

對豪腎有信心

amy lo個樣「收皮啦你」

肚腩大過波

無雪房佢唔玩

Amy小背心

Amy個個look都淫到爆炸

小背心

Amy = 所有觀眾

趙太對眼同shirley有些許似

換咗招牌喎

有都唔玩呀

講完然後繼續禁錮自己嗰女

原來你就係花蛆？

講完好走啦咁

坐枱

如果冇twist 真係好失望

你索性改名做陳同佳啦

導演影amylo啲角度

Amy Lo有內心戲

Amylo 背心

裝睡的人永遠叫唔醒

邊有咁簡單

成個pat 坐落張枱 搞唔掂

Amy lo屋企係咪冇長褲？

牙謙白 T shit

臭雞仲搵人

睇預告就知唔會冇twist

陳同佳面上的癦

仲打嚟

依家咪長褲

幾集了

屌臭西 maggie

契契

amy 呢個look 好正

點樣變成搞乜鬼奪命習作咁

演演

依夫人即刻冇mood

amylo

陰功

又發姣

Kiss多次家晞啦Diu

冇腳

Amylo做戲真係唔太掂

波袋

而家咪著緊囉

pepe

契仔只配做兵

契好慘

介波袋

mola mola

直接扑埋啦

amy啲戲真係好屎

唔係全部都腳膠，只係因為amy lo對腳太正姐

契

仆街 分唔清amy係真呆定假呆

仲要做到幾多集兵呀

陳仔

臭G

家晞 𠝹波袋

拜金女

港女

跟蹤教佢跟蹤的師傅

太平紋身店？

又係拜金假鼻女

慘

條女走開啦

臭雞

好似未露過

又跟蹤，豪哥會唔會出場

臭西死開啲啦

毛記？

冇做CFO啦wo

死港女

毛記

Fucking gold digger

知道人做cfo即刻約人

搵你規劃人生囉

條臭雞

G

契恒好慘

正一臭雞

CFO

臭雞女友

西痕了

屌想翻啅

無做毛記啦

但冇波

毛記CFO

水炮車

Ian 緊係有眼光啦

豪姐姐

牙葛間公司叫毛記

臭g

收皮啦臭西

想執返劑先

臭雞！

拜金港女又借啲意

之前阿ming間公司

死八婆

Certainly Fuck Off la

一知做咗咩CFO就想送番個閪比人屌

遲了悔改

𠝹完都好似無乜野睇

想勾引返人呀
死開啲啦

臭！

豪哥！！！

扑多佢一次然後踢佢走啦

想番撻

豪哥

又來

對腳夾黎夾去 一定濕哂

又嚟

豪哥又嚟

又係豪哥

慢慢規劃人生

豪哥又來了

豪哥，老是常出現

又係你啊豪生

豪哥又嚟！

又豪哥

呢個白卡佬做乜

豪哥又自肥

估中左豪哥

又

印花

Diu

Stan lee咁

豪哥做乜鳩

真係又出嚟

豪哥哥又傷多咗

屌 豪哥

又黎

二月廿九印花

笑到仆街 Amy Lo高豪半個頭

唔洗啦, 我寄返比你咪得囉

高豪哥好多

戰損版豪哥

死臭雞

考慮住院

究竟豪哥咩人來

究竟豪哥個look 有咩動機

豪哥哥咁耐都未好返

不如你考慮下住院呀 笑左

臭閪拜金港女

妹下妹下

頂

對住豪哥amy又忍唔到笑

豪哥好矮

八婆港女

飛左人然後叫人買樓
正一臭雞

躝開啦

豪哥做白卡佬

住院啦不如

229印花

放棄條臭雞啦

毒撚癡漢

豪cls

落雨喇
收衫呀

𠝹波袋

我叫你快d走呀

分手都係落雨囉

走啦臭雞

林鄭

牙謙已情迷依夫人

收皮啦八婆

乜原來係張致恒個ex

臭雞一嚟就叫人買樓

水砲車 真係好現實

g

想食回頭草

2月29印花

條女個鼻究竟有冇整過

當無事發生勁厚面皮

個天俾sign我同你分手

呢次真係濕哂

唔好炒蛋

唔好諱疾忌醫啊

收皮啦 死臭雞

個sign咪換女朋友咁都唔明

個天叫你落雨收被啊死臭雞！

個sign咪要收臭雞皮

一聽到CFO即刻

生啤yeesa

豪哥係咪自肥

ian好幸福

臭雞咁恨錢 直接出嚟做啦

曾聽說雨天總要放手

笑撚死人咩臭雞

抵啦臭閪

好想嘔
把聲姣撚到

如果話佢知無做CFO會點

呢個港女對con睇到都出戲

俾個機會你講分手就差唔多

分手總要在雨天啊臭g

而家放緊水

收皮啦見人cfo先要番人地

𠝹bra袋

Himmy

分手總要在雨天
88臭八

正一死八婆嚟

甜蜜最好！

亂up都up中

今集個look靚左

好想瘋狂奶佢對腳奶到起膠

識玩

嘩呢佢shot勁撚大波

Amy Lo𠝹波袋

最後依夫人同展翹一齊？

豪哥成日毛手毛腳

500

Amy咁大波

500蚊我ok呀

件褸有帽都唔戴

500唔使找

掛住望豪哥差啲睇唔到印花

牙謙好sweet

兩刷印花癲能到

喂我都賣遮啊

拜金黎講佢做得幾好

wa diu 咁都見到佢

500蚊把遮 我賣啊

500蚊唔洗找
當人地7-11？

Himmyyy

lum 死amy

$500唔夠賣我把姐喎

識玩 500蚊溝條女

開始～

型撚到

分手總要在雨天

展翹件衫明明有頂帽

咩遮值到呢個價

好sweet

邊會500蚊買

我賣埋啫得得

好能sweet

兩個想點........

屌演演點算

狗公+臭雞
你都係要返臭雞啦

死臭西

冇啦啦又鐘意咗家晞？

五舊水一把遮

Diu 500蚊買把二手遮怪唔得溝死女

契契點算

呢個呀姐啲戲仲好

ho sweet

ararararar

冧撚死

好sweet呀

戀愛徵兆～

買咖啡既錢都即刻問佢拎返

amy 濕身

Cow死女

cls

下次落雨我都拎傘遊街先

梗係揀Amy Lo啦
有樣有腳

屌，契契點算

契契是咪已輸

條友明知家晞跟住佢 仲問

遮唔到家晞吖嘛

好甜呀喂！！！

界波袋係神器嚟

無啦無啦

其實都幾sweet 呀

其實家晞係𠝹bra定𠝹波

Himmy原來幾靚仔

Amy咁明顯

所以咪溝唔到女囉

ian

戲外一齊咪得

Ian無了

演演現實要

好奇怪

條仔d 戲真係屎

帽事嘅

500蚊我賣兩把畀佢
幫襯我呀抵好多

知道自己找到了

阿契

發達大計

ur face

問都未問就自己解釋

好浪漫wo

套劇全程咁樣玩3角戀？

相信同隻臭雞講辭咗職佢會即使講有事走先

真
冇波都變有波

我下次就帶多幾把遮喺條街兜客

點解感覺好浪漫

值得被原諒？？？？？？

好想有個展翹咁對我

總要在雨天~懷念往日從前~

好殘忍呀

Amy望望下又好正 隻腳妹下妹下

呢個身高組合望落順眼啲

地下濕撚晒

DWBF

Amy 腿長 波甜 痣大

gay

咁浪漫但係講呢啲對白

條女值呀嘛

佢賣遮咋

拜金女 律師 是但一個二打六
演技都好過契夫人

輸在起跑線

頭先淨係聽到佢話運費佢俾都已經濕晒

首先你要有人咁型先

molanola

依仁

嘆息橋果時仲好d

演快啲睇多幾套劇啦

牙謙好温柔

契契會唔會係背後望住佢地

四月物語feel

成地都濕撚晒

我比500蚊你拿拿聲走

ex見唔見到

Viutv編劇係幫大家坐過山車

鍾意Himmy了

Amy腳好長

佢有啲位好似以前嘅廖big兒 係咪我面盲呢

你做=性騷擾

食哂波餅

冷冷雨 wow oh~
沒焦點因找不到你~

冇啦啦做咩鐘意咗
仲撓手咁進取

屌仲Q埋手！

Ian : 先下手為強 屌咗先

咁易得米

落雨著白褲

點解冇拉拉會鐘意左家稀

點解唔問豪哥哥買遮

點睇到波甜

手都翹埋 演茅啦茅啦

開始 開始有心跳

呢度要播開始～

Ian冇得食了

遮哂amy 自己濕身 抵佢溝到女

想做牙謙隻右手

點解Q手

咁8婆D戲呢

0波

呢啲時候好應該播下啲ost

佢想$500賣遮比人咋

冇波餅食

500蚊買一把遮即係暗示自己好撚有錢
我係女都受溝

姜濤

開始有心跳

牙契唔好再係斜棟睇美劇啦